破壞好暴力？重温中國反日示威活動

不加意見，自行判斷